你個up圖網壞左呀，俾人屌我作新聞叫我顏面何存？

睇唔撚到圖啊
連囝快快脆整整佢

美人你冷靜啲先

嬲鳩！！！

咁樣對美黎講係蠢係戇居係侮辱美嘅智慧

全部圖死晒

啊美好嬲

連狗真係垃圾

咁你咪要去抬起其他人囉！！去同其他女人上床囉！！！！

搞到係咁比人屌老母

嬲到升天了

渣ga

你唔整好佢，你開個論壇黎把撚啊？

腸腸落井下石

推到admin入嚟

屌你老咪連狗我出post都出唔撚到

咁又慘左啲

儲左堆圖預覽已經知會死圖

數少陣銀紙整撚返好個網先啦屌

用左其他網都唔成功，垃圾forum

imgur都唔得呀

仲係擺唔到相

以為自己電話收得差

係咪關 「

早幾日開post啲圖都睇唔到，咩事

又fetch唔到圖，屌那星

用 都唔得

屌那星今日9成又睇唔到牙中圖

屌你屎忽連狗望遠狗

其實而家啲圖係咪全部都要經 lihkg server () 出，所以自己 ser 一有咩事就算用咩up圖網都冇用？

唉 up圖成日都時好時壞

呢排係咁死圖

廣告D圖就大大張 永遠唔會死

廣告啲圖唔係經 google 出咩

你個野壞左呀

回家了

你作新聞

G持美人

出唔到
Momoland/Nancy/妍雨啲圖呀

又作新聞

早幾日開始 變到勁慢

You are fake news

啲圖返黎啦

dllm趕得切睇牙中

係